點睇男朋友係自己女友面前 we chat 撩女

同男友一齊用電腦溫書，唔小心睇到佢開住個 we chat 網頁版係喺度撩女仔，但佢唔知我睇到，一直係度鬼鬼鼠鼠咁同其他女仔傾埋一啲唔係同普通朋友講得出嘅對話，好似： 你想推到我， 咁我哋約出嚟見下咪可以囉。
嗰下我覺得佢好噁心，即使嗰日佢同我講我愛你，我都完全冇哂feel

其實呢一刻佢係咪無當我係佢女友？
定係拍左三年拖拍到厭想搵新鮮感？咁樣係咪正常？我係咪應該原諒佢？
佢平時對我幾好，又唔捨得無左佢，但佢咁做我真係好傷心，而且佢上網撩女仔已經唔係第一次，之前又係比我發現左但原諒左佢

其實睇到嗰刻證據確鑿好想即刻問佢點解要咁做，但佢又未考完試，諗住等佢考埋先問佢，但佢到時可能咩記錄都del哂。

點解明明表面好專一既男仔都係咁，點解已經三年我都係咁唔了解佢既為人

利申絲

無眼睇

咁都忍到
最後原唔原諒一回事 爆佢就點都一定要
三年要新鮮感你就ok? 咁結婚三十年去叫大陸雞包二奶你又ok

佢做呢啲野果陣都冇諗你感受啦 你仲幫佢考諗埋考試既問題
都唔知話你好女友定蠢好

仲忍到 ？即刻爆佢啦

我好專一 從來唔用大陸apps
請留下telegram 我地私下詳談你男友

講笑， 咁你決定幾時分手? 又唔係法庭 你見到就得啦 駛乜理佢有無del哂

我係巴打都覺得佢唔抵幫
分手啦，無謂作賤自己

多謝屌醒
其實心靈出軌同實際出軌都無分別啦可？

係

x2

分啦，出軌同殺人一樣沒原諒沒take2

女朋友係用黎錫嘅
佢都唔尊重你
就算佢不停道歉
一定會仲有下次
呢啲人唔可以對佢心軟
分啦

我不能認同你更多

你心入面已經有答案

無藥可救
認完錯3個月就會循環一次
唔好問我點知道

記得影相留証據
叫佢比錢補償你

當住你面咁猖狂你仲忍到 分手啦

有錢就繼續一齊 ?

分手啦 同我一齊
我唔撩女仔的

走

你都走,點解男人仲會畀錢補償你

做左壞事要付出代價

唔怕網上見？

男人怕咩
女人怕閃卡好過啦

公價收幾多

分手啦 拍到咁擔心仲拍黎把撚咩
搵件好d架啦